{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1260&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평리 호텔 하이엔드"
    },
    "text": "2022年5月に新しくオープンしたHIGH END HOTELです。 当ホテルはモダンで快適な感性でデザインされており、最適な施設を提供しています。 全客室は禁煙区域に指定されており、禁煙を破ると違約金がかかります。 客室は全客室タイプ別にランダムで割り当てられ、ペットは入室できません。 駐車場は計20台まで利用でき、地下鉄で内堂駅と斗流駅にアクセスするのに便利です。 客室の内部施設では、お客様のリラックスのために様々な特典が提供されます。 また、予約時に最大1万ウォン相当の即時割引クーポンを受け取ることができ、一日先着順で贈呈されます。 HIGH END HOTELの基本規定に基づき客室の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて決済してください。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーは別に規定されています。 会員特典は提携店の規定に基づいて適用され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室が制限されます。 客室はすべて禁煙区域ですので、喫煙は禁止されています。 また、フロントや様々な施設でお客様にスペシャルな経験を提供しています。 NETFLIXストリーミングサービス専用客室、ゲーミング専用2台のパソコン、北欧スタイルの客室にはキャノピーがあります。 乾式サウナが設置された客室、サウンドバーが設置された客室、サムスン空気清浄機及びエアドレッサー専用客室など多様な施設を提供しています。 最後にアクセスできるのは大邱広域市西区西大邱路67番地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "HIGH END HOTEL"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年5月"
        },
        {
            "question": "ホテルのデザインはどのような感じですか？",
            "answer": "モダンで快適な感性でデザインされています"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域に指定されています"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は計20台まで利用できます"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセス手段は何がありますか？",
            "answer": "地下鉄で内堂駅と斗流駅にアクセスすることが便利です"
        },
        {
            "question": "客室内の特典はどのように提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設には、お客様のリラックスのためのさまざまな特典が提供されます"
        },
        {
            "question": "予約時にどのような特典が受け取れますか？",
            "answer": "予約時には最大1万ウォン相当の即時割引クーポンを受け取ることができます"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "HIGH END HOTELの基本規定に基づき、客室の入室基準を確認してください。追加人数は当日現地で決済してください"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは別に規定されています"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の規定に基づいて適用されます。入室の際には身分証明書の確認が必要です"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような特殊な施設がありますか？",
            "answer": "NETFLIXストリーミングサービス専用客室、ゲーミング専用2台のパソコン、北欧スタイルの客室にはキャノピーがあります。乾式サウナが設置された客室、サウンドバーが設置された客室、サムスン空気清浄機及びエアドレッサー専用客室など、さまざまな施設を提供しています"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセス方法はどこですか？",
            "answer": "ホテルへのアクセスは大邱広域市西区西大邱路67番地です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 574
    }
}